押後選舉同dq

會唔會係想俾機會初選輸咗嘅人去「𠝹票」，令到民主陣營內閧

拖